國安法一早就要有啦

成班政棍即刻散曬水

快啲返支那做實事救災啦